[走數可恥]之前咪有個傻鳩話講個巴士站佢就去打卡

唔知仲有冇巴打記得
其實果個就係我
嚟緊放假,希望可以每日去至少一個地方, 順便喺附近影下相
睇下一個月可以去幾多個地方
順便學下影相, 唔洗日日屌死氣喉

第十一站 #17 (堅尼地城)
搭巴士出發

龍鼓灘
沙頭角
黃石碼頭
三家村碼頭
赤柱總站
石澳總站
大帽山郊野公園

屌, 找數post 嚟架
你再擺幾千個地方你自己去番啦
同埋黃石赤柱石澳數已找

想留言沙頭角同石澳俾你講左
咁我講個
飛機維修區

之前走數所以要罰加碼

前幾日同fd去咗

都唔係影個巴士站
再去過啦

喺到講番聲先, 因為個鏡頭唔啱用, 有啲相crop唔到我會由得佢黑角
唔好屌我mk懶係野整黑隻角, 冇心

到咗
順便估下我點過去

[img]圖片網址[/img]

新巴同城巴都有房仔比員工休息

雖然冇乜車, 不過總站出面啲車都係亂咁擺

公眾殮房隔籬有條路仔可以通去海邊
可以睇到招商局碼頭 好多田螺車

行出總站, 睇埋附近

同場加映卑路乍灣總站

就係你條四眼仔

係三眼仔

由另一邊望過去instagram pier

其實再貼會唔會有人想睇 定係你地想睇我找數多過喺附近鳩行

即時相？

仲有多個地方要找數

唔好問有幾多個地方
多到我都唔知

幫你貼返條link

d相影得幾好

試下po攝影台
即刻張張都比人屌

石澳去咗
聽日去屯門中電同埋八鄉消防學校

八鄉消防學校個站改左名 無左了